政府wifi block咗Nord VPN

自修室wifi

其實係block咗port啫

vpn都block到？

個wifi連咗nordvpn全部網都上唔到

block晒非80 同443咪咩都連唔到

啱喎又